女權主義請入

男女平等根本就係on9
女權撚咁把炮，不如試吓去地盤做

唔好同一個半個黎做例子
最起碼都做到7:3，咁先好學人講平等

如果唔係擘大對比，去做雞仲實際啦